想知邊到有平望遠鏡 想參加天文

.

有冇天文人幫下手

想研究八大行星

推

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

無用 做哨要有視野
咩鏡都無用

迪卡龍單筒$69，雙筒好似89

好 唔該你

用相機都10倍啦

鴨記

有制高點先有用
但打地區戰根本無用
你想望前面都有樓擋住或轉左彎
企制高容易比警察mark
依家啲戰場高極都可能只係欄杆
同埋你望到既野有限
都係要靠哨兵隊組合資料
你單丁一個人 說服力都低
啲人都未必聽你講

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

航空兵有無得諗

可以試下用drones

d記有啲好cheap嘅